Задача 1. «Минимальное остовное дерево» (4 баллов)
Задача A в контесте.

Дан неориентированный связный граф. Требуется найти вес минимального остовного дерева в этом графе.
Вариант 1. С помощью алгоритма Прима.
Вариант 2. С помощью алгоритма Крускала.
Вариант 3. С помощью алгоритма Борувки.
Ваш номер варианта прописан в ведомости.

Формат входного файла.
Первая строка содержит два натуральных числа 𝑛 и 𝑚 — количество вершин и ребер графа соответственно (1 ≤ n ≤ 20000, 0 ≤ m ≤ 100000).
Следующие 𝑚 строк содержат описание ребер по одному на строке.
Ребро номер 𝑖 описывается тремя натуральными числами 𝑏𝑖, 𝑒𝑖 и 𝑤𝑖 — номера концов ребра и его вес соответственно (1 ≤ 𝑏𝑖, 𝑒𝑖 ≤ 𝑛, 0 ≤ 𝑤𝑖 ≤ 100000).

Формат выходного файла.
Выведите единственное целое число - вес минимального остовного дерева

